覓腸是靚黃 明太子意粉 桂花雞翼

很正

日日都一個人食飯

夠飽嗎

咖啡灣？

咁少

點解我覺得唔似屋企
食飯枱放電腦

YES

咁少都$125了

想食

有米師

好食但比較貴

富有師

係好貴 set lunch/dinner坐底$80起跳

可以。

係你偷食咗定係真係得咁少

印家軍師

真係得咁少

你係彩家軍

佢外賣份量好似會少d

貴到

我係彩only one

未食過佢地堂食

望到右上即刻食唔落飯

應該不夠

彩識你老鼠咩